TVB中期多賺18%至2.01億 派息0.3元

TVB（0511，電視廣播）公布截至今年6月底止中期業績，純利升18%至2.01億元，每股盈利為0.46元，派中期息0.3元。

期內收入按年升10%至22.31億元，經營溢利按年升33%至3.94億元。廣告客戶收入升2%至11.51億元。

TVB中國內地的新數碼媒體發行及與網上視像平台聯合製作電視劇的收入分別按年升63%及104%。OTT業務平台登記用戶持續增長，myTV SUPER的登記用戶人數至今已超過660萬人。

節目中為廣告客戶開發更多產品贊助機會

TVB表示預期下半年廣告收入將繼續回升，公司將於節目中為廣告客戶開發更多產品贊助機會，並會繼續於中國內地探索商機。為了配合增長策略，部分myTV SUPER主題頻道將被其自選節目服務取代，TVB雜誌的印刷本將由網上版取代，海外內容分銷將逐漸被OTT業務取代。

洗黑錢？

連登巴打日日追

多謝連登仔出行力燈

因為迫迫車奴？

BBC都有賺多左，但賺得最多係電視方面

之前賺錢咪一樣炒人...

CCTVB: 多謝連燈仔，麻煩繼續唱衰我地

賺多咗錢仲係咁炒人cut節目
真係商業奇材

體育野係蝕本

乜都cut撚哂 條數在返度

賺錢炒人

可能就係cut左先賺錢呢

愈反愈紅

計一至六月

連登越踩敵人就越強大

邊到有踩，明明個個節目都大把post撐

打手黎嘅

止跌回升

聽聞仲繼續炒人喎

第二輪岩岩開波

港共政府港鐵落幾多廣告sell 大灣區同膠鐵
見佢成日廣告都sell big big shop 就知少左廣告啦